接力獨遊花蓮

冇諗過自己開post會有爆嘅一日
果幾日真是多謝各位巴絲carry

獨遊都有一段日子
每次都有新嘅經歷

大家繼續討論獨遊花蓮/台灣啦

有興趣睇番我同同其他巴絲接力獨遊花蓮嘅
可以去睇下嘅

新post留名

正呀 下個月去！

花蓮好正
電動車代步左兩日
番到黎決定考電單車牌

留明一身蟻

香港危險好多 電動車都係去下旅行玩算

留個名先 就去
想報哂溯溪同泛舟

其實真係全靠hkexpress先咁多人去花蓮 可惜cut班

花蓮集中post

臺灣啲馬路設計有為電單車諗過 唔同香港

留名

係點樣? 唔可以用香港諗法去諗電動車?
定係好似單車+單車徑咁安全?

利申冇電單車牌
兩個人去 唔知JOIN DAY TOUR定租車好

有一條行車線專俾電單車行
燈位前有一個area專俾電單車停低等轉燈
好多地方有畫定位俾電單車泊車

個人覺得join tour或者包車係快靚正但唔自由

租車（無論單車電動車電單車定私家車）
就係夠自由
但專心開車其實就費神
同埋始終有風險

自己衡量下啦

Btw台灣租電動車唔需要牌

Cd rom 巴打留名

專登開ac留名

精神巴打一路順風

無論邊度，揸車都要專注路面四周，尤其冇駕駛經驗揸電單車，係攰㗎
電單車的確自由方便，但係要小心

留名先

你個名

有冇巴絲五月去

係火車站付近租咗電單車600台幣一日，要國際牌

依家係七星潭吹緊風，陰陰地天，好舒服

[img]圖片網址 [/img]

我最尾一日十點九機 去睇下都好

要走啦 好唔捨得太平洋

黎左4日 去左海邊睇左6次海

我鍾意睇腎仔唱個版本多d

我鍾意聽腎仔唱個版本多d [/quote]

咦 之前有人話唔洗國際牌？

我知呀,唔係出示駕駛執照就OK,要拎埋國際牌咩
見啲人話私家車都唔洗

我問個間要，另外一間就話一定要台灣牌，唔受國際牌

國際牌都唔受 咁有趣

即刻上網搵下,台灣真係....

我諗間間租車店唔同

個人經驗
電動車就邊到租都唔洗任何牌（淡水、花蓮、墾丁）
電單車就要國際牌

原本諗住去清水斷崖，渣渣下落雨濕晒

依家係85度坐咗好耐都未停雨

捉到會點😂

其實電動車如果佢無鎖速都好快
上到60km/h之前淡水租過
都係慢過隔離啲電單車小小

Ps.犯法野唔推薦大家做 此終出左咩意外保險真係唔包

咁搞笑

本身20-23想去花蓮，但睇天氣見到佢落雨，就轉咗去高雄

停左未

襯細雨d返咗市中心

去咗文化創意產業園區，冇咩野睇，人都唔多個

當日我都有諗過去

其實花蓮係咪大部份時間都有雨落

我六月頭去
希望唔會落雨啦

睇天氣預報五月成半個月都落雨

唔通要等暑假

原來想下星期去花蓮，而家改左去高雄

暑假應該周街都香港人

高雄如果唔玩水重有無野玩？

新手留名
想問花蓮一部單車搞唔搞得掂
之前去台灣揸過電動車
有陰影

屌打漏咗
係加埋炒過車
所以有陰影

暑假有咩地方冇香港人？

我上次撞左埋石壆

你啱

五月尾去

我都係 又係去welcome

又唔一定
我都係特登飛去台北再轉落花蓮

需要唔少腳骨力
有啲景點都好遠吓

市區應該ok
上太魯閣就不了

我都係咁
之係炒過電動車
今次花蓮靠雙腳同單車，仲有台幣就玩到了

主要景點都有去到

#metoo

我係炒到成個飛起咗
腳骨力都唔怕既 係怕危險姐

唔好高估自己，控制唔到又唔小心就會出事

唔識又唔想租電動車
驚炒車
墾丁如果踩單車搞唔搞得掂

下星期去，我睇天氣預報日日都落雨，希望上到太魯閣就冇咩事

義大世界，草x道，動物園
冇野玩了

睇運架咋，我走咁多次台灣，次之落雨，係去花蓮果次冇落

我22-25

5月花蓮留名

駁二，旗津，忠烈祠
行下都會公園
真愛碼頭果抽嘢

其實高雄都幾正的，仲可以去台南一日遊
搭台鐵都係40分鐘

24-27

我23-29 但頭幾日係宜蘭

好好生意

今日last day
上左美崙山

身水身汗行到另一邊 個館由今日起中午休館 岩岩12點幾去到見住佢拉閘

我都last day, 終於去咗清水斷崖， 都幾遠下

有冇人租過悠遊行電動車？佢報價比我1200租Yamaha 款，我問過另一間逍遙遊就1000一日但只係普通改裝電動車。
我又想揸Yamaha, 好似靚啲型啲。有冇人租過可以平到1000一日呀？

上個post好似有人租過800蚊一日

有冇去裏邊

呢到？有呀

我就係悠遊行啊

d電點呀 續航力應該不夠支持一日？

我租果陣ok
悠遊行鋪頭上清水斷涯 落七星潭 都夠

27-30 住樓豬果間

途中？

留名相認好想去但無假

其實相認又有乜好怕

住宿點揀好

我覺得仲市中心好d
但其實有單車就邊度都ok

有經驗

標準答案：welcome

welcome 真係正中心到冇得再中

附近又多野食手信

搵番舊相

welcome 果到請， 好似班尼

果時去勁好天，又有戰機睇

七月果時去有咩一連五日音樂節，有盧廣仲做嘉賓

就快成個花蓮都係連登仔

喺張震嶽酒吧Komod'z，好正，anyone join?

係

Still here?

yes, come!!
仲坐喺張震嶽隔離

welcome係市中心？
我見好多間都係花蓮站側邊，同welcome個堆有一段距離

火車站隔離冇野行

welcome 行落去係文創園區，去海邊 同夜市 6分鐘到，隔離係公子包點

聽日出發 諗緊住唔住welcome好

幾點機

4點 係咪想相認

直飛花蓮應該得一班機

花蓮促成幾多對

冇錯

留名跟進

五月中去 八日去埋台北夠唔夠玩

花蓮+台東好過啦

夠啦 台北坐台鐵都好快

有淘寶戶口,上飛豬網可以訂
或者去當地旅行社報名或者旅館幫手

我上次報呢間 服務一流

對於台東既印象就係乜都冇 淨係去過坐船去綠島

好多景點咖
睇原住民文化都夠一日
睇下台灣好行嘅山線同海線參考下

上年去完 比花蓮仲hea

係市中心行下食下野睇下太平洋又一日
去左多良車站 太麻里平交道 伯朗大道呢d主要景點
感覺台東遊客比花蓮少

睇睇先 但台東一般玩到幾多日

以前有睇過 雖然係想hea下relax下但日日望海我驚會悶 況且都五年冇去過台北了

一月頭同屋企人去左花蓮，住係市中心F Hotel，間酒店新起極乾淨，行去夜市同文創個邊都係十至十五分鐘。我係kkday買左包車一日遊，當地人揸車帶我地去太魯閣同七星潭，唔洗自己揾車搭或者租車，唸翻起都覺得好正，打算七八月去多次花東，今次主要去台東個熱氣球嘉年華

電動車夠唔夠力載兩個人？

我又偏偏冇電單車牌

去花蓮一定要沿海踩單車去七星潭，沿途好令❗

唔識踩單車
冇方向感
更加唔會揸電動車
自己一個遊花蓮 會唔會好難好麻煩?
五月去係咪會落雨?

唔會麻煩嘅，去前搵定路
你去幾日？

夠

諗住4日3夜

電動車係咪可以行自行車道？

搵人包車啦
或者join tour
景點同景點之間隔太遠

房東 話唔建議渣電動車去太魯閣

無啦啦台灣、沖繩爆麻疹
有啲驚添

有冇人 UO 今個 30 號機？

細個打左 MMR 疫苗唔知有冇效

諗住踩佢條單車徑

蔡芯媽媽，
想問有車牌，建議租私家車嗎? 去七星譚沿途D私家車，大貨車多唔多?
準備想去，又驚租電動車好危險。
求建議

上網睇好似話建議再補打 因為效力會愈黎愈少

報一日都唔錯，價錢都算合理。

上年6月去hea遊幾日 hostal老板提議我去睇海豚 臨走前一日即興報名
出發後見到一望無際嘅藍天+大海即刻喊出黎 真係未見過咁靚嘅景色
最搞笑係同團台灣人問我做乜唔影海豚 成程影個天同個海

我都諗住睇， 諗緊睇海豚 + 太魯閣，定分開

想問即興報名會唔會平 d ? 上午睇下午睇好

咁樣會好趕喎😂太魯閣睇你點行，行2-3個步道我覺得一個上／下晝唔夠，如果賞鯨就下晝好啲，因為可能會暈船

睇自己啦 啲台仔咪又係揸架電單車爆上去

真係好趕，建議分開好啲。因為太魯閣成程好長，要睇多一兩個check point都要幾粒鐘。
海豚我係睇上晝，因為個太陽冇咁刺眼，可以除左副黑超用肉眼睇 另外價錢好似一樣，唔肯定
分開主要係睇完海豚好攰，要企足成程加曬 可惜睇唔到鯨魚(老板之後同我講 返香港個日就有團睇到)

嘩突然有個咁有禮貌嘅小朋友，嚇一跳

其實私家車都ok嘅
仲方便

咁我落機果日睇左海豚先

電動車其實難唔難揸
利申 有踩開單車

唔難，但同單車係兩個概念

行漁港條路就無錯啦

lm

果頭岩岩震完,想問下d 景o 唔ok
想五月中去
但又怕落狗屎😹😹😹

人在花蓮 天氣唔知，但旅客唔多

8號去，今日見有平機票，去程$1
回程就冇平，諗緊住邊間酒店好
應該都係樓主推薦間welcome
諗緊去咩景點

話說welcome話搵得番我啲嘢，有冇人宜家住緊可以幫我帶番香港？

但如果兩個人騎一架電動車係咪應該唔夠力上到去天祥個個位?
我怕坐坐下唔夠電

泛舟 激浪好爽 好彩冇落雨

馬力大啲 第一次渣果陣要慢慢扭
租之後留小小時間練習下先好出馬路

welcome個老闆心諗做乜多左咁多香港人

5月尾去

介紹佢上連登

真係答你唔到
我上次一條友去到燕子口再去埋清水斷崖仲要行錯少少路同埋鎖咗速唔鎖應該快啲都夠電，自己衡量吓

其實玩呢兩樣落雨好似仲爽啲咁

落雨可能唔開

下雨就是要泛舟啊，不然要幹嘛

我下次都住

welcome 係民宿， 幾錢晚？

唔好意思想問下 如果香港只係得輕型貨車棍波牌 整左國際牌之後 去到花蓮可唔可以租電單車揸?

八十幾

邊到搵

搞手只求打個和

會炒車 會死人的

咁電動車推唔推薦?

你自己決定啦，一心雄揸上80、90咪，又冇經驗就好易出事

有冇人住過洞屋？

之前有巴打講電動車最快得30- 40 km/h

yes，但電單車唔止嘛

我住

性價比冇welcome 咁高，但早餐唔錯，果時有火龍果汁 多士 蛋 香腸 沙津等等

住就細好多，廁所 沖涼都正常

撘單問 青旅嗰到係唔係揀有早餐嘅會好啲？

我個人唔太鍾意有早餐嘅青旅
難得旅行，想搵local d嘅早餐食
但如果係hostel老闆親手煮台式早餐就另計

啱，hostel d早餐多數都係生果/多士，唔係要慳到盡真係寧願食啲道地早餐

6月尾 去花蓮10日
應該會落機就去台中
spend 4-5日係台中
然後返花蓮
樓主同其他巴絲打上個post有講既太魯閣，清水斷崖個啲就一定會好
但係如果我想spend一晚係合歡山影星 有冇好建議 因為得一個人去 包車就好貴 join團就通常得合歡山日出睇
同埋應該由花蓮上合歡
定台中最尾個日上合歡 然後直落花蓮

嚟緊都會去花蓮 想問樓主上一個post呢張相喺邊度影架

btw 都諗住住welcome hostel

渣電動車幾爽
有摩托車車道 不過你會見到台仔既摩托車一直超過你
係市區比較多車小小 最緊要唔好心急
仲有紅綠燈 如果你直去 小心D車左轉右轉

其實我都係偶然發現嘅地方
記憶中係花蓮高農附近

下個月去 book左蔡芯媽媽住果間

下星期一開始多雲有雨

其實住多人房驚唔驚俾人偷野？

去太魯閣國家公園唔行長途步徑
預兩日全日夠唔夠

有冇人報過klook個太魯閣峽谷一日遊？
佢寫淨係去崇德遊憩區眺望清水斷崖
係咪姐係唔會到寫住清水斷崖個塊石個度？

如果揸車, 搵位泊車難唔難?
通常酒店會唔會比車位?

塊石係崇德遊憩區啊
反而未到最近清水斷涯嘅位

唔會，好多地方都有

有突添

記得踩單車
唔好好似我咁

我好少住hostel 留比其他巴絲答

我覺得有鎖鎖住貴重物品就無咩問題
訓覺果陣袋放近自己少少
同埋有啲hostel要自備鎖 記得問清楚

咁少嘢行架咩

貴重野跟身是常識吧

唔行長途真係乜都夠
同埋唔會真係行晒咁多個位

thank you

我經民宿房東報左一日遊團，去太魯閣大部份景點，尾站去七星潭，覺得唔錯。

我打算租電動車

大概幾錢？我都諗緊去到先報定係香港報定
同埋我想問有冇啲溯溪泛舟巴打們試過係正嘅可以推介下

溯溪王

最大路好似係

太魯閣 旅遊巴 700，8人車800，
泛舟 700一個包午餐接送。
去到先報好似貴小小。

我個間個名叫向上泛舟

唔知quote 邊段好，自己打算

其實住過咁多間hostel
我都冇將貴重嘢放過入儲物櫃
電腦都係擺床，最多拉布帘或者入袋
行李都唔拉鍊，cum埋就算
個人證件啊電話啊相機啊都放枕頭附近

可能對人有個信字啦

咁so far自己旅行過咁多次
住過台灣咁多間hostel
都冇事

我都係，仲比welcome個老闆話我成日就咁將銀包擺係張床到好張揚

我覺得無人會專登比房錢去偷你嘢，而且backpacker都唔會好疊水啦無咩好偷

不過貴重嘢(電腦嗰啲)都係鎖櫃安心啲

我都係帶過電腦去旅行一次咁大把
因為要打稿

但其實住得hostel嘅都係有心旅行/識朋友嘅人
唔多會偷人嘢嘅
我估

兩間都有睇過 不過唔知揀邊間好
唔該咁多位巴打先

你哋住Hostel有冇識到人然後一齊出去玩？

台中 高雄 鹿港都有
反而花蓮冇

揮定手

去過一次, 但無認真玩, 一定會再去, 真係好撚靚

下星期 大部份時間都多雲有雨

有冇人下個月中會係花蓮

21-25/5

19-23

10-13算唔算月中

23-29 去花蓮同宜蘭

屌 我都係10-13

不過我台北來回，唔坐UO
希望去程趕到坐#688復興號

有冇人玩過滑翔傘？
上網睇有幾間，邊間好，大約幾錢
最好係海邊

我14-19 完全撞唔到大家

我都有打算玩 見到租電動車果間逍遙遊可以安排

之前有巴打都推薦呢間
好抵

花蓮機場咁細有冇電話卡賣 同有冇銀聯機㩒

機場有齊哂

有啊
不過要預排好耐隊先買到電話卡
加上係現場人手入資料
等張card activated
又要等半個鐘至一個鐘

我上次等極都用唔到張電話卡
要去中華電信出張新嘅
好麻煩

咁電話卡點先快 d ?

睇手神掛

有好多間既咩 我一出機見到好多人排隊，就走左去禁錢再排隊。唔算等得耐，速度唔慢。（中華xx)

今日去左牛山同親不知斷崖，牛山聽個到d人講，聽日開始一連三日會有電音活動，可以多個活動參加。

台灣爆麻疹

七月第二個禮拜有原住民慶典
大家可以睇定

岩岩花蓮返黎，花蓮市比我想像繁華好多，我台東過去，沿途地方好靚，好寧靜，
住sleeping boot hostel，氣氛幾好，都見到有幾個香港女仔

撳錢就上一層郵局
電話卡一出閘有檔

22-25

想問搭台鐵，e. g. 台北去花蓮， 洗唔洗訂飛？

一定要 早3個星期可以訂
再出發前30分鐘前火車站拎

咁如果係花蓮去宜蘭，宜蘭去瑞芳，呢 d 相對短程嘅呢？

台鐵個訂票。

一開頭 click 錯班次(明明 passport 個 number 用)

之後再search 下其他班次， 就係咁話我身份證 number 錯， 但明明冇錯，

係咪我 search 太多次 block 我？

早一日買就有啦,一日咁多班

地震都去?

個人經驗唔訂都得 都幾密
不過 要留意返你買果班係區間車定自強號/莒光號

唔熟就埋窗口買穩陣

區間車慢到

其實買區間車票可以搭自強號
其實除左太魯閣號同普悠碼號要提早買外(要對號坐)
其他既 花蓮D車長講都可以搭
個日區間車delay好耐 佢叫我搭自強號
不過要睇你既站佢有冇到

區間車咁上無劃位 人流多有啲博
我果次都係乖乖地買自強

買自強號最好
車多劃位

有冇活動推介下 我去5日都驚太多

平日其實可以到時先買
上次試過開車前半個鐘都買到宜蘭去花蓮普悠瑪

區間車飛理論上唔可以搭自強, 除非你補錢

5日我覺得差唔多

7號去 7日6夜

7 8月去台東睇熱氣球

Plan緊了 希望唔好打風

一個人今朝到左
我住你好生活公寓 青旅 幾新幾大
老闆娘會講普通話既烏克蘭人
電動車週圍揸左一日
係間叫一路順風既租
一日800，今朝我12點先到，
好好人話我無一日500租俾我
9點先還
再過對面馬路間叫老師傅按摩
好寫意

你留到幾時？ 我後日黎

推拉/柴聯就算冇曬劃位都可以照上
用電子卡出入閘
坐卡同卡之間啲通道
冇記錯好似係劃位價八折

計劃緊六月去唔去好 想問有咩好做

5.1走 師兄接力

打算八月尾去

台東花蓮 同女友去

有冇airbnb推薦

打算分開地方住 玩兩到

好正

間電動車係邊？

果邊天氣點，見成個星期陰天

係火車站出面條街
格上租車店對面馬路

陰陰天 但好舒服
無咩雨 有都係幾滴
射完一陣就無

逍遙遊租左架NTD1200 24 hr 呢架行足一日去清水斷崖太魯閣都唔洗換電 平車NT800 行30公里就要差電 聽老闆講每次要差45分鐘 不過佢唔係好多NTD1200 既車 去之前可以book定先
走個時老闆揸埋車送我地去機場 的士錢都慳番

1200台幣

1200我覺得直回票價 唔洗差電 唔怕無電
慳番時間

奇幻咖啡

翡翠谷

花蓮係咪4日乜柒都夠
諗緊去唔去埋台東...

Same rd..

一齊hea下？

Ching 有咩行程

都唔係獨遊

都係classic嘢 第一次去 七星 大魯 賞鯨 夜市 咁
租架電動車四圍走
仲有食個燒肉

連登旅行團

組團環島

依家係花蓮獨遊中
留左四日三夜 今晚就離開了
今日去完太魯閣 聽日可能周圍行下食下野
有冇咩當地美食介紹？

我都係租單車咋
不過都係只可以係市內活動
但我覺得幾夠用

9點機

Same

一個人？？

Yesss

我都係景色遊為主
😹😹😹

有無tg?

準備上機

巴打係咪橙色喼

岩岩買左機票15-19/5
考慮緊租唔租電動車

19/5 - 24/5 係花蓮租車 46 行海線落台東山線上番花蓮走
中間住樹屋

2－6 June 同fd去
諗住泛舟，熱氣球，滑翔傘，賞鯨
想問有冇邊間有呢D玩

熱氣球好似係台東
其他果啲上網用kxxxx果啲就玩到

因為睇左呢個post, 即刻買左機票去
多謝蔡芯媽媽

記得帶定蚊怕水

係 好多蚊
頭先電動車衝左上去楓林步道
目測隻腳咬左20粒

頭先上松園別館咬到成手都係
賣手信個姨姨直頭叫我拎佢地啲止痕試用品搽下

google map 睇落去好易行，但都幾難行

各位出街搭咩車多？

做咩唔聽媽媽話食滷蛋

唔搭車
自己揸電動車

好掛住

驚食太多之後食唔落其他野
出名既餐廳我真係今日最後一日先開始去下 呢間個菜脯真心正！

大同市場楊媽媽米粉羹?

大同米粉
唔知道是不是楊媽媽

早幾日掛住花蓮
自己煮米粉羹

結果料多過米粉

花蓮火車站附近早餐食咩好？？

我行左前d去食周家包子

八方雲集

exact7ly 同你一樣

岩岩quit左
7-19 諗住花蓮 台東 台北 花蓮
9hea只係得池上想去

巴絲有冇青旅推介

上次去池上條伯朗大道踩單車
曬到hi hi

welcome

石梯坪

如果電動車去唔去到咁遠

入邊成班連登仔

真係好遠 我覺得你join local tour 好啲

唔該

睇晒兩個post
打算下個月頭（1-3/6）或者月尾（22-24/6）獨遊三日
番七日工，請三日假已經好盡

有冇人試過渣私家車？會唔會好唔方便？例如泊車/渣渣下停底影景好麻煩

建議電動車>電單車>私家車

連登仔自己開間房

人地backpacker得男女各6個位

welcome係咪全部shared dorm, 冇private room?

係啊

幾好呀，我租 d 獨立房民宿，間屋又冇其他客，屋主又唔喺到住，做左一晚毒撚

尋晚住第二間同屋主傾下 好好多

好似有二人房

係邊黎

晤子cafe

好似有

我唔係太鐘意social, 靜靜地幾好

有房架，貴啲囉

呢間野問過1000
網站又寫800
不過好多人講呢間夠親切 睇你點睇

我租一路順800一日
無一日佢收我500only

充電站係咪周圍都有？

最後一間應該比我book左

訓大堂

好想番花蓮

無計，佢真係唔算多位
有緣咪凈係住一兩日試吓囉

我去嗰個星期 成個星期都預告落雨 呢個網 準唔準？ 仲未買機票

有無落雨

尚未

我去知時成個星期都話會落雨 係除左第一日落得大，其他都係落小小 所以唔洗太驚個天氣

頭先鳩遊都總算見到d藍天

咁就好啦, 天氣好影響個行程。 麻煩 嗰邊既巴打可以 報告一下 天氣預報嗎？下個星期

想問一下，六月去花蓮5日可以做啲咩？
5日會唔會太多，我見啲tour一日就去晒太魯閣，清水斷崖，七星潭。
求推介行程

4日3夜都夠,6日會去埋宜蘭/台北/台東

thanks 🙇 鍾意睇風景 去宜蘭定台東好

太魯閣tour 一日
花東縱谷一日（石梯坪好靚！）
可以去七星潭訓一日 日出超靚

住宿方面係唔係 welcome ok?why 咁多青推介

另外求六天行程推介

有冇連登旅行團，想join

七星潭好唔方便 wo

因為真係好正，兩個台妹老細好人

買左機票31號去

你有六日慢慢玩 不過我鍾意個景遮 你可以住哂市區都得

夜晚有咩行 食 玩？

坦白講 花蓮日頭都可以睇下景 嘗鯨 飛行傘 朔溪
夜晚都係食個野行個夜市就番去 仲要個夜市我覺得去一次就夠

sosad 四日三夜仲諗住去足夜市三日

夜晚可以去鯉魚譚個邊睇螢火蟲

我五日四夜去足四晚夜市

睇地圖好遠喎
花東地區交通好似仲要麻麻地

螢火蟲幾好睇

下個星期 成個星期都落雨

電動車半個鐘左右到

說來慚愧去台灣十次都有
一次都未租過車玩
台灣啲路 過係冇問題的
十字路口我都係照過唔驚
但揸車真係不了
同埋好似話落雨?

我想問去花蓮要唔要申請台證？
Thx

不用台證 用回鄉卡過關就可以
台灣梗係要台證啦

請問如果六日 台中年賣花蓮會唔會好趕

多謝你解答
因為我都見台證寫住台北高雄等等...
就係冇寫花蓮...好奇問下

真心膠?

想星期日去

有無5月13～15台中，16～18花蓮會join埋食下飯，玩下

12至16去 得自己怕好悶 希望市區有野行下

下個月14-16 去留個名先
plan 緊今次去邊個方向玩好(上次join 左清水斷崖,燕子口果邊local tour)
今次想自己渣電動車玩

踩完去七星潭返黎褲都爛埋

岩岩都踩左去七星

單車？

有無咁誇
我住近火車站踩20分鐘已經去到七星潭

咁多人係花蓮 我踩左落南濱再上去 架車坐到屎忽痛

係 落完兩日雨可以踩雨車

喺夜市同喺街9fing都係咁聽到廣東話
明明我一支公

巴打住邊間hostel

琴日花蓮踩去玉里濕撚哂

過年試過花蓮入上台北經礁溪 羅東落花蓮....礁溪溫泉過癮...羅東夜市地道....花蓮太魯閣舒服

Bay House都幾好，乾乾淨淨，又有美食地圖，一日團行程建議，又近火車站，90幾蚊一晚

我住單人房嘅旅館啊
試過一次同人同房 覺得唔岩自己
底線係共用浴室

巴打住邊間 推介下啦

唔啦呢個太多惠康打手
我支持你地住惠康 咁起碼我喺旅館聽唔到廣東話

來來去去咪得幾個
我連惠康係邊都唔知

我住呢間求其搵架咋 見啲評價正正常常
貪佢近火車站 五分鐘步程

大家早餐食開咩？
旅館啲早餐幾一般 但我google花蓮早餐
全部都係蛋餅同紅茶 我又冇咩興趣

16號過去

岩岩去左璞石咖啡 都幾底食

好天氣 出海睇鯨

係唔係出太陽了？

好天

真係估個天唔到

星期三去左落狗屎咁

大家晚餐有咩推介？
今晚打邊爐，聽晚想食鐵板燒/定食

這個可以

剩係出咗腦魔未出到圖我仲諗唔係咁都相認啊

係宜蘭無聊到嘔呀

唔好意思 想問入台灣用回鄉證入得唔得 定係一定要係passport?

台灣唔係支那喎

無浸溫泉咩

熱屎辣辣點浸

溫水煮蛙

夜市隔離 火車頭烤肉屋

最後一晚落夜市先

Thanks
好爆 差啲冇得食

就黎行過 望下你先

最後有冇望到 我頭先坐高枱近門口

唔知 好多人

聽日走了

Me2 1925

我台北走

Btw 花蓮啲水喉水都幾差下
平時都係煲兩轉第三轉開始飲
但呢度啲水係本身就有雜質唔關個煲污糟事

仆街了, 下星期去花蓮, 睇天氣預告日日落雨

我都係 去咁多日落足咁多日

烤肉吃到飽你地會推薦邊間？

去邊都係買樽裝水最安全同方便

好好彩我藍天白雲但又有風

我都係諗住喺房飲咋
喺街會飲支裝飲品

想問下大家係咪都係跟團去清水斷崖?

未來兩星期都係雷雨

帶咩都無用啦 都唔用下腦

而家仲無落雨，台中好好天。後日過來la

如果7月頭去玩
太魯閣
七星潭
鱷魚潭
梯田
鹿野高台
六十石山

4日3夜自駕夠玩？

有冇清一陣uo機

參加一日團啦 好多後生參加

求下巴打開名啦 因為我都想住單人

花蓮合歡精緻商旅
其實我講得衰，雙人房嚟我一個人訓咁解

早餐不要期望太多，但間房唔差的，而且火車站直線五分鐘步程，打風落雨都唔洗拖住個喼行太耐，搭巴士台鐵又易預時間
不過夜晚食飯就濕滯啲

難得大家又會答佢

多謝巴打 最緊要近
我見惠康都有雙人房 應該都可以一個人訓掛
再比較下先

剛訂左機票 22-24/6

請問有冇一日風景行程推介

冇架一係向北走去太魯閣一係去南走去清水斷崖
唔好嘗試喺市區渡過一日

太魯閣同清水斷崖都係北邊架

諗緊好唔好玩埋滑翔傘同急流

唔玩既不如唔好去啦

成功租電動車由火車站去到清水斷崖 不過陰陰地天唔太靚

我在考慮緊跟團好定租電動車， 有沒有去太魯閣國家公園

我怕入太魯閣行完要走回頭路取車，會不方便，跟tour比較好？

花蓮我嚟喇

我都就到民宿了 連登旅行團

统計一下，有幾多人係花蓮now?

其實你行完都係要出返去上車 有分別咩

不過我今日去太魯閣落大雨 沙卡擋步道行到第一個check point就要折返

sor9

賣香腸賣精品果度？
我再向前行，行到過咗條架空管度，再向前少少
發現再行落去個景色都係一撚樣就決定調頭
不過管度對落有得爬落河邊影相

做得好,安全緊要。 山區一落雨落到好大

夜晚除咗行夜市仲有咩好做

我反而覺得最大問題係落石危機
行綠水步道 沿途都見到好多碎石喺地下 ...
同埋佢本身都係起喺懸崖邊 晴天行都有少少驚

打個飛機然後早啲訓

btw 講開我住果間酒店距離戲院只係一分鐘步程
普通一套2D電影好似$260 TWD
有做復仇者3, 但唔記得有冇2D版

阿媽我帶起花蓮熱潮

比你搞到即刻飛左過嚟

我請你唔好再

係呀 本身想去埋燕子口 揸揸下發覺愈落愈大唔對路 最後走人

阿媽我住緊你果間 住4樓 行樓梯好攰

同你一樣日子

七星潭d海景酒店好似好正
係咪完勝惠康？

諗唔到理由唔租

酒店 同 民宿方便，七星潭冇野行

有 不過入面唔好坐

所以打算租車 諗緊電動車定私家車
出入七星潭應該來回半個鐘得啦？

呢排曬到皮都甩 打算巴士&的士算數

好好天

岩岩出完海賞鯨

有冇見到海豚 跳舞

有海豚 但搵唔到鯨魚
頭先講起就好笑 有個細路係都要企船頭 但又唔係望遠處 淨係低頭望浪花 跟住個細路未去到睇海豚既地方就衝左入船倉嘔

Join kkday嗰個團？多唔多海豚睇？

出發緊去 太魯閣 唔知夠唔夠時間，經過新城佳興冰室

天氣勁好 by the way 心地日常去到18號都休息 唔使撲過去啦

Lm
6月尾會去散下心

唔係呀 我搵青旅幫我報 kkday好似冇得早一日book定

唔算太大 一群6-7隻

去花蓮記得買有通話分鐘既數據卡
喺花蓮叫車只有用電話叫 連用Skype credit都打唔到

叫人幫手叫咪得

蔡記豆花

清你住邊?

我覺得唔太抵
淨係出去搵鯨都用左一個鍾

之後睇鯨 睇左10分鍾
大概加埋 6 7次佢地會上水 每次都有8 至 14隻左右啦

我都覺 可能我自己本身幻想一出到去就會有幾十隻係架船附近游

近火車站

中山路近夜市果邊有間電話亭ktv可以唱一人k

有冇手足住蜂巢

推薦 Kohi宅 哩間咖啡店 好舒服 仲有兩隻好乖既貓店主

9/6 去
同幾個fd夾份係市區住幾貴嘅民宿
對住個海
睇相裝修都好靚

想6月頭 一個人去 有無hostel 介紹

蜂巢 之前住 350twd

但係張照影出嚟效果幾好喎

我今晚又係鳩遊花蓮兩三日，宜家機場入緊閘

留名睇同一個景，唔同日子嘅團友影

後日到花蓮留名

你哋班連登仔，講到揸車去太魯閣又難行又唔夠力又多落石，好似好恐怖咁，點解我宜家上山乜事都無，條路都好易行

ching你渣電動車定私家車上？

我去果日租電動車落雨都覺得唔係想像中咁恐怖

說好的雷雨呢

得前日夜晚打過下雷 落下雨
第二日繼續比太陽SM

牛山?

要返香港喇

想問下太魯閣適唔適合自駕玩

公廁七星潭啫

適合

唔知一日夠唔夠玩呢 ?

但牌樓條路有機會塞車

睇你好唔好精力 因為都有幾條步道比你行同埋睇景 如果你行得晒真係可以全日都係果度

清水斷崖朝早打個咭+中午去太魯閣+夜晚七星潭
一日內去哂會唔會太貪心

兩樣都唔係，揸機車
其實條路都幾平坦丫，係路程遠咗啲

七星潭適合去發呆/睇書 否則15分鐘夠哂睇景

係咪delay 1900班機

Btw 黑白切個綜合蔬菜好好食

呢幾日天氣幾好？

我見有人推介七星潭夜晚去
有冇錯

超好天 啲相求其影都影到明信片咁

睇黎2位都係頭先班機

唔會

Ching 係咪著藍tee戴眼鏡

收到

唔係

係

睇黎好多同路人路

班機好多人一丁友自己坐

想問下落機即日去台東仲買 唔買到火車飛

買到

無落雨，仲有啲晒。

16號晏晝太魯閣果邊落雨 同埋夜晚好撚大雨 17號夜晚微雨 其他時間都好好天

落下雨唔洗咁熱

租車果度比左雨褸我 去到太魯閣著住左行 但件野一d都唔透氣 所以最後我都係比d汗焗到濕鳩晒

準備出發 有無巴打同機

有冇人而家係花蓮獨遊又租左電動車？

聽日租

有冇巴打知而家鯉魚潭仲有冇螢火蟲睇？

有 不過好少

今日熱到仆街

花蓮有間拉麵店90蚊左右仲可以無限添麵
早兩日先食完黎

下晝好大雨

黎緊幾日就出發 夜晚除左夜市之外仲有咩地方好去？

好似有螢火蟲睇？
星期三出發了 好興奮

匠心都有好多話好食 值得一試

今日hkexpress 回程overbook ，offer 2500台幣留多晚，可惜我聽日要返工

今日 清水斷崖

租電動車兩日 二千算唔算正常

同價 覺得貴 希望無中伏

渣住周圍去 性價比都可以既

不過本身自己民宿都好平

同埋我載多個 有得兩份分

你就好 我自己一個
不過花蓮無車真係唔得
有啲景點遠 無咩巴士 踩單車都踩死

佢應該就咁問你，最後未必成事
試過

我綿羊仔都係一日600咋

係
朝早熱到出哂汗，下晝又俾雨淋

有冇人今日係花蓮 last day了 夜機 唔知有咩好做
琴日去左太魯閣

去宜蘭買奕順軒

星期四飛啦

Me 2

六月會去5日
如果想join太魯閣同花東縱谷day tour既話
有無介紹

聽日10am 到機場乜都未book 有無巴打推薦有咩做

太魯閣自己去就得

今日綠水果頭塞車 啲公車遲晒到
係咪平時都係咁

岩岩係花蓮過左第一晚
食乜早餐好

等等7點去花蓮班機有同路人？

係
基本上每班都會遲20-30分鐘
根本跑唔到嘅 第一定二個分站已經遲

我1/6至3/6會再去多次花蓮
我會租機車四圍遊，有無人有興趣一齊？

機車
有牌？

有國際牌

我本身鐘意電單車遊車河
上次揸去太魯閣，無乜問題
今次諗住試下行蘇花公路去宜蘭，中間d風景應該好靚，但中途落雨就麻煩
有無人有興趣join?或者唔去咁遠，花蓮附近兜都得嫁

蘇花公路真係好靚
望住太平洋

聽日出發

今日返左香港 幾日都好天，一滴雨都冇

好彩

留名，plan咗25/6 - 29/6獨遊花蓮

準備登機

同一班機

有人讓個窗口位我坐

相認

30/6 -3/7

天氣麻麻

太平洋真係點睇都好靚

Agger

燕子口

七星潭好靚

睇完張相即刻FEEL到果陣風,好撚 舒服,仲有D戰機飛過

加埋啲浪聲
好想響度坐一日

去咗石門

7-9/6飛

有冇人陣間4點機

D 相真到好似假，好正

本身有踩 road bike , 之前去淡水 , 玩過一次電動車 (約左三粒鐘)

都要玩左 一個鐘多啲先穩定少少

主要係因為 電動車起動加速嗰下太大衝力 (我租嗰架係咁)
右邊一扭少少就加速到 15 - 20 km/h , 左手手指要放喺剎車制 隨時準備, 左手仲要負責埋穩定方向既責任

我寧願左手加速, 右手剎制, 右手有力做控制多啲

如果啲電動車 係慢慢加速既我諗易玩好多 不過玩完一次真係心思思想再去玩

北濱公園

好靚啊

有冇人玩過萬榮個邊嘅滑翔傘

今日嘅鯉魚潭

去到好遠搵嘢食

經過啲農田，靚到好似南生圍咁

有

正唔正？

本來諗住窮遊，因為8月仲有個日本
但計下計下都唔平
仲要啲行程未諗好

好任性咁又再去多次
我又嚟喇花蓮

我都好想再去

去啦
我買左後日機票

咁多假嘅

有排放
有冇巴打又係過幾日去啊

下個禮拜
book 左睇鯨同飛行傘,同埋會租電動車

有冇巴絲玩過獨木舟睇日出
下星期去花蓮諗著玩

想問下各位我咁樣安排得唔得
花蓮早機去
Day1: 自駕海線去台東
Day2: 台東山線返花蓮
Day3: 自駕 太魯閣，清水斷崖
Day4: 想踩七星潭到鯉魚潭自行車道+賞豚 晚機返港

唔該晒

你自駕來回去台東，途中有好多哋方可以留低睇下，所以你留台東嘅時間未必夠，可以台東留耐啲。

七星潭同鯉魚潭，一個南一個北，唔順路

有無巴絲係花蓮

抹香鯨

好大雨呀

花蓮真係瘋狂落雨

想問一下去花蓮買咩電話卡好?

好想去旅行

17－21／6

下次去花蓮加台東先得

去到一出閘就有得買

好彩我去嗰陣日頭冇落雨

聽日出發，落雨落到仆街

有冇人中招

巴打

welcome 冇乜床位for男仔

16-18去花蓮

租左電單車500台幣一日方便好多可以去多d地方
係落雨果下麻煩d

邊間，會唔會好快冇電

好彩無落雨

電動車要900台幣
我租機車果d

普悠瑪黎緊

聽日一唔一齊玩泛獨木舟或泛舟?

唔係有牌先租得咩

我本身有牌但租果間冇問過我比車牌佢睇

邊度同幾錢？下次玩

直接問hostel，佢哋會有資料

聽日book 左睇鯨了
不過都要睇下聽日天氣點先

聽日走了 又冇瘋狂落雨喎 希望繼續好天！

花蓮d地區性落雨真係好誇張 係平和車站落到狗屎咁 翻到東華大學竟然地下濕都唔濕

我係太平洋公園，落到hihi

聽日諗住公車遊海線 18:55機 唔知趕唔趕到

七星潭牧羊人酒吧 chill

發掘到新港街有間bar 叫Ginsman
無menu 度身訂造cocktail
但係唔算貴 仲有得同bartender吹水

去過all star，d cocktail求其整都算 隊live band真係
望住部ipad唱 重會甩beat
飲完一杯就走

無menu NT300算唔算貴 但冇得坐bar枱差咁啲 因為係今日去清水斷崖識嘅朋友話去就一齊 平時自己一個就不了

300叫做合理 如果杯野好飲/靚既話就直頭抵
一個人坐bar枱都可以識朋友

東華大學靚到癲 仲要停埋雨 天公造美

Hostel都唔敢係common area同人吹水

我今日都去完黎

巴打有冇行晒 我用google map都撞左勁耐先去到呢個湖

係秀姑巒溪玩激流好過引，同埋一大班台灣人玩潑水，同俾教練用快艇撞，香港玩唔到，落雨或颱風過後必去，因為人人會玩到成身濕晒或跌落水

sor, 貼錯圖，呢個係溯溪，聽日玩

呢個先係激流：佢地叫泛舟

記得貼圖share下啊

今日去咗食 網上推介嘅一味屋洄瀾

叫咗個雜錦魚生飯定食，麻麻地。 台灣嘅料理正好多

百八漁場都好過佢。

聽日喺台東過花蓮

聽晚花蓮見

Book咗19號獨木舟日出團
不過日日落雨都唔知會唔會取消

花蓮又周街都連登仔

呢個唔知，只係知零晨4點起身，好似係青水斷崖出邊玩

利申: 聽日第一日到埗

唔知花蓮有冇酒吧睇波呢

我都係

講開 而家愛爾達開放左世界盃可以上網電腦手機睇
好似係第一日server 冧左比人屌完既補鑊措施黎

係呀有睇

到咗文創園區

留咗個言畀大家

我都留左

台東有咩玩，日日落雨

今日已到，已經落緊雨

住左大家推介嘅welcome 但後面床好大鼻鼾聲

其實大把民宿做咩要住dorm?

一個人想平啲

Welcome 幾錢一晚？

好似100蚊

不錯啊。。
你哋有無用obike?

太魯閣冇雨好正

如果冇車真係冇乜好玩

Hostel有單車借呀

大雨都仆街

有車就猛咁玩海線
又利申：喺池上嘆緊

晚餐食乜好
尋日去咗夜市了

巴打我都plan 左呢幾日去喎

你plan左行程未？tg 交換下行程呀

食漢堡
食吃到飽

聽日去

如果6日想玩花連+去綠島夠唔夠玩

26-29號去 過去休息下

有冇人等陣UO

如果想由花蓮玩上台北，通常去程同回程會係同一個地方定花蓮入台北走咁樣？
諗緊如果來回花蓮台北好似好晒時間，但係multi city又唔知點買同驚好貴

花東呢幾日都大雨？

台北去花蓮，火車兩個半鐘左右，車費440台幣
自己計下抵唔抵

識坐一定係去七堵坐三個鐘復興號
單程$251咋

如果時間許可搭火車去宜蘭/羅東轉客運都得 玩多個地方 需時個半至三個鐘不等

留意返宜蘭車站去宜蘭轉運站都有段路仔
同埋等買飛/攞飛條隊都幾長 我等咗成三個字
最後就係日間嘅雪山隧道好易拉龍
真係咁玩嘅預鬆少少時間好啲

不過有朋友試過過咗晚繁返台北就好順好快中

今日台東出太陽，花蓮山區有時都天晴

聽日到，26走，希望好天啦

今日去揮手區

今日去，排緊隊上機

有無曾經獨遊台北既巴絲介紹行程
準備七月頭去

冇落雨

租電動車既老闆同老闆娘好好人
教埋你渣 話埋有咩景點比你知

直頭曬

行緊太魯閣

兩日日出都比雲遮住晒
但聽日開始會受高氣壓影響 應該萬里無雲

p.s. 今晚UO番香港

今日花蓮揮手

你就好 天氣好好

有冇人30/6出發？

玩泛舟曬到傷哂

今日都好好天啊

7點55分機 已經瞓緊機場
好嘈

同一班
諗緊訓唔訓陣再出去

有時間可以瞓陣

有無可以分享嘅相呀

18號去 已回港

29號岀發 利申未去過
淨睇呢個po已經覺得花蓮好吸引

單車踩左9個字去七星潭
琴晚又瞓得唔好 攰到仆街

同你一樣, 仲要係踩OBIKE.

無得轉波

做咩咁傻
我果幾日都係租電動車去,起碼上斜無咁辛苦

驚炒車
不過今日踩左成日單車
都總算有驚無險
遲幾日可以試電動

電動車記得紅綠燈唔可以直接左轉,要入待轉區等
去租果個人應該會再同你講

同埋都係果句,要小心D 大貨車/旅遊車經過同注意安全

去嗰幾日大部份時間都落雨......
算! 多過理由再去過

今日去太魯閣

炸彈蔥油餅真係好好食

我都覺得係呀 好掛住
除左呢樣其他都好掛住

排左幾耐

5點2x分去到 咁岩最後幾份 前面5,6個人到咋

食左兩個

有間cafe幾正 啲蛋糕好食
鐘意飲咖啡可以去hea下
半寓咖啡

公正包子個啲真係搞手為求打個和
有乜理由平到咁
又好食過香港好多

我覺得周家好食啲，住welcome個兩日試曬兩間

我今日係食周家
等左公子好耐都冇位
睇見上網啲人話分別不大

下月去，唔租機車，租單車市內遊下，邊度單車舖介紹？

想問下除咗太魯閣，七星潭，仲有冇咩景點好去？

自駕?

唔係，同埋自己一個only

嚟緊7月3號到7月8號會喺花蓮，打算喺花蓮玩四日三夜，淨低三日兩夜大家會建議去台東定係宜蘭
因為此行係帶住老媽子出行

去蔣雅文間心地日常, 一路食住酒釀丸子, 一路扮日式文青
好易hea到一個下晝

你諗住自駕？ 包車？ 去台東既話搭客運會等死你喎

諗住搭台鐵來回 最尾一日係花蓮上機

有冇人會去台東熱氣球嘉年華

係咪會見到佢本人？

我唔好彩撞唔到

好，唔該晒

反而我想推介啲唔係交通方便嘅地方, 沿海線一直南下
會比留喺市區更加接近太平洋

我都想，但冇揸車好難搞喎

咁唯有介紹你去一個星期五先開嘅街坊夜市, 就喺新城火車站對面
嗰種感覺係墟期到成班街坊出去趁墟, 同東大門夜市完全唔同feel

係咪會去坐體驗版熱氣球？
我下星期去

係！希望截龍前上到去坐

呢輪welcome好似冇乜香港人
住左三日都唔見有
可能大家都冇出common zone

有颱風雲層變多

應該係，除非唔係
再有時間先考慮去台北嗰間

遲d 8月同女朋友去
想問電動車難唔難揸？無牌都得？
未試過 但好似方便好多

希望唔好落雨

唔難啊 冇牌都租得
未試過可以要用番一個鐘黎練習
唔好釀成交通意外

去左
行程所限只可以開幕朝去
無繁留活動好無隱
下次再去過

宜蘭，台東冇車好唔方便

我住24同25兩日住welcome,同啲roommate會落去食西瓜睇波同吹水

可以載人？

諗住去到宜蘭都係用電動車代步

無駕駛經驗就唔好載人啦。電動車呢d車仔又無力

今日玩完冒險王個獨木舟
真係好靚同正但係攰到仆街
如果唔係太大浪+200 twd仲可以玩浮潛

最近啲roommate都唔係好吹水

我尋日玩完，玩咗7個鐘cls,你係咪尋日中午係common area寫postcard個男仔？

係 唔通你係睇左海龜個男仔？

卓大哥尋日話有海龜，我見唔到，你寫postcard個陣，我係張枱訓緊，訓得一個鐘好撚攰

台北去花蓮係咪都係搭火車？
都係要網上訂定飛？
諗住台北落機先去花蓮，訂定飛既話又怕飛機delay

真係買定火車飛好呀

買晏d早到有無得搭左先？

我而家plan係買晏d既火車
中間d時間 存gip係火車站 去行下西門町或者其他野
咁樣好似安全d

聽講花蓮夜晚除左夜市就無咩好行？

過9點大部份鋪頭都收緊鋪
得返夜市可以行吓
如果自己有渣機車/電動車可以去啲遠少少地方睇星

台鐵可以換一次飛

但係換飛都未必有位？

琴日渣電動車遊崇德沙灘，太魯閣，七星潭，太平洋公園，玩埋飛行傘，好爽！

除咗七星潭外，其他地方冇咩人，又冇落雨

有無多啲相呀

大家如果台北搭台鐵去花蓮真係要買定飛
我初頭見咁多班車冇撚買
結果得番三個鐘後既車飛 影響晒行程

來回都難買，如果一早知道來回程日子記得早啲買，否則隨時要坐4個鐘車程

呢排放暑假，學生返鄉下，所以特別難買
早排端午節都唔難買

行過見到呢間野冇乜人
但係係食日式豆腐鍋之類
好好食 揀左佢個top1 黎食

天利食堂

坐普悠瑪最好14 日前好上台鐵網買定
同埋諗埋買咩班次

有咩慘得過旅行先來電話壞壞地，係咁冇電熄機
重有聽重點行程要影相，頂住呀電話，比我捱多兩日先壞

我都試過 跌左落水叉唔到電，有一刻以為自己會變原始人 好彩第二日斷斷續續都叉得返，祝你好運啊巴打

去緊睇熱氣球
電話生生性性呀

返黎分享下好唔好睇

三仙石啲石同水真係靚到
好多雲 今晚唔知有冇機影到銀河

有冇人嚟緊會去花蓮或台東？台灣觀光局有摘生果飛送，有時間不妨拎返張去玩下

邊到拎

冇行埋入燈塔?

去台灣觀光局駐香港辦事處，show 返passport, e-ticket同埋酒店booking 就有得攞；其實仲有其他地區唔止台東花蓮

冇 上網睇相唔覺得好靚冇入去到

終於等到了

建議想去鹿野嘅巴絲，
要留意想坐熱氣球嘅得兩個時段：
A: 5am - 7 am（4am 開始買飛）
B: 5pm - 7 pm (4pm 開始買飛）

要留意其餘時段係冇任何熱氣球飛起空中比你見到！所以如果只係想去影相嘅朋友要係呢兩段時間去就得。

另外，如果想坐熱氣球（$500NT一位），上午場聽聞係半夜要來排定隊買飛，而下午場就要2/3點 開始排定隊買，因為超多人排的！

小弟今日就係1點鐘開始排頭3，見到佢只係賣50-70個位就cut人！

至於下午場係比較大機會落雨，而上午場個天就好靚，影相一流！

如果落大雨嘅話，係會取消嘅，買咗飛嘅就會退返錢，叫你第日再來過

各位想去嘅，祝你地成功坐到或睇到熱氣球啦！

個人喜好，行咗入去，當行山咁行

btw，希望你影到銀河，我嗰晚太多雲，見唔到成條銀河，等到半夜四點重劈雷......

好想下年去

依家都好多雲
條銀河比雲遮住左

全晚都係咁?!

呢張係最接近銀河既相
雖然有時冇雲 都好多星 但唔係銀河有啲失望
不過原來肉眼真係睇到銀河早知前兩日萬里冇雲就去啦

又多個理由比自己再嚟過

有冇人月中會去

15-20

結個伴

Tg?

你留

師兄，滑暢傘有無邊間推介？
價錢好似差唔多，但有d有車接送咁

想睇下大家有無推介

$3000
睇到太平洋

10-17會係花蓮台東 自己一個係hostel其實易唔易拼團？
諗住去太魯閣 七星潭 清水斷崖 前兩者諗住搭台灣好行自己去 係清水斷崖唔想自己一個食包車價 踩單車去有冇得諗 ？

台東諗住去池上、加路蘭海岸風景區
有冇巴絲分享下單車去有冇難度

有無巴絲睇過台東熱氣球，遲下去綠島，22號返台東，諗緊直接搭返花蓮玩定留一日係台東睇熱氣球，想知下包膠

你想問乜？熱氣球如果你book 到有得坐緊係值得去

想問下有坐過嘅巴絲感覺點

加路蘭海岸

池上

利申：朋友揸車。

感覺好好玩
不過都幾難買飛

巴打係佢官網買？定其他網/排隊

小弟排隊嘅，官網預約個d你可以試下

Thank you巴打

諗住8月7-8月15去花蓮+台東
想問下靠電動車去到既地方多唔多？

翡翠谷正係好正，水又清又涼落去游番個靚水沖個涼真係正到爆，琴日由下游爬到上上游，可惜太陽就落山冇繼續上，立左個石堆下次再去

買左下年3月去
同朋友去 攝影團

咁早買定？

今日去程$1

來回連稅729

LM

諗住月中或月尾會想，有冇伙伴想join

有無人9月中去？
人生第一次獨遊
唔識踩單車 真係要諗諗點plan行程

27果個禮拜台東雷雨

9月尾去

想租電動車玩 有咩路線
太魯閣係咪好撚大，見到有好多步道古道，係咪無人會行哂

想去睇熱氣球姐 成半個月落雨

認命啦可遇不可求
之前男朋友想去，點知音樂會當日暴雨

台灣經常落雨，可惜

黎緊22－25會係花蓮玩，有無巴打同路想一齊夾錢租車玩

tg:

你唔早d講，我book左8月出發 早d講我可以來join

咁多日花蓮 唔悶咩

玩就台東花蓮咁玩，一個地方玩唔到太多日

之前係呢到問左下台東

btw我係22晏晝到，25晏晝走，留唔算耐

田嗰張? 由邊度出發?

唔知係咪新社梯田附近？

冇錯，所以佢踩單車去就要知由邊度出發

24號早機去到
機場附近有冇咩好行
我淨係知七星潭係附近

都唔附近啦

踏到傻

有冇連登仔而家係花蓮
嚟咗幾日
晚晚都諗唔到有咩做
附近又冇咩好行
聽日跟團去太魯閣

試下夜晚去花蓮秀城戲院，幾正

巴打係咪打錯字
好似係秀泰先啱？
之前晏晝去過睇咗套戲
啲人少到呢
夜晚去係咪有啲咩特別原因

Sem break 冇咩野搞 諗緊去唔去花蓮 自己一個租電動車行唔行得通

我8月7日至10日去花蓮+台東
自己一個人包車玩~

local tour?

yes

Lm

仲有冇咩嘢食推介

hk express 花蓮航線係咪淨係去到10月尾？點解打後個d日子完全search唔到

唔租電動車係咪基本上乜都唔洗去

唔係既 熱門景點都有巴士到 只不過班次無咁密

我上網睇過 成個鐘先一班就死得啦

坐火車

如果想join太魯閣一日遊 d tour
kkday個d掂唔掂...?

去住果到叫人幫你報

有咩分別先?

KKDAY 我老母報過話都OK

有當地人幫你跟得好D

如果同一個團冇所謂啦
用埋信用卡儲分

我係經民宿老闆報名 幾好玩唔錯，但要選私家車個d團，舒服d

另一個係咪小巴團

旅遊巴,但平幾十蚊

好似KKDAY做聯絡搵當地D TOUR咁

人在花蓮 有咩餐廳推介

lm
9月尾去

戴記扁食，周家包子

八方雲集，一芳水果茶，平到仆街

台灣車會讓電嘅單車/機車，法律都當電嘅單車/機車係優先需要保護。

香港電單車係冇法律特別保護，而且香港司機特別西，成日洽電單車。

台灣嘅電嘅單車最多30-40km，30以下速度炒車死亡機率低。香港電單車40km basic，最快200km。係兩種境界黎。

所以你可以再考慮考慮。

快運都cut埋香港直飛花蓮

就係睇到呢個post，神推鬼擁就去咗一次
仲未玩晒，本身諗住遲啲平平地再去多次
點知咁快就...

之前仲諗住bk uo去花蓮快閃
點知都未bk就停航

我都係啱啱睇fb見到
10月27停航
想去嘅好快啲去

10月前會去多次

六月去完
仲諗住遲D去多次
屌你咁就停航

原來真係

個日好開心
全團6個人
佢地搵酒店報貴100twd
我都係153hkd

今個星期日出發

去幾多日

7日

咁多日點安排 我下星期去5日都諗唔到去邊了

如果去花蓮唔自駕唔包車唔識揸電單車 係咪可以唔去啦？ 想獨遊不過交通好似好唔方便

屌你老母UO
做乜鳩停航

都仲有電動車同localtour可以選擇既

各位巴絲想問下六日五夜花蓮加台北夠唔夠時間
有咩特別好玩

去台北咁遠

搭台鐵都係3個鍾內姐 唔遠既

有無人聽日係花蓮

果陣去左幾日宜蘭

試過即日來回花蓮台北

有無人今個星期日23號飛花蓮？

用咗D 時間去爬返D 文, 由於小弟一人12月頭會出發(5日花蓮, 3日台北)有問題想請教吓:

花蓮租電動車去玩係咪適合?
由於喺台北落機, 有冇需要預先買定火車飛去花蓮?

火車飛最好一早上網買定

電動車絕對適合

但無車牌係咪都可以租用電動車？

之前有冇試過玩電動車？

有呀
喺墾丁試過？

其實會唔會好大分別？

電動車嚟嚟去去都係咁嘅樣架啦
之前玩過就OK嘅
不過啲危險路段就唔好去啦

係呀
我都會安全至上
去旅行唔駛搵命搏

呢排有無巴絲去花蓮睇黎主要係日頭活動咁我預3日2夜係咪都夠？（太魯閣預1日）

而家冇咗直航應該少咗人去

諗住搶火車飛
無就宜蘭區間車落去